---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6068"
date: "2008-03-25T19:23:27"
uploadBy:
- "fishfriend"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo...
Tja das waren noch Zeiten als die Sachen in die blauen Boxen paßten... Ich hab auch 8 davon in gebrauch, allerdings schon länger ohne Deckel.

Ich zucke jedesmal zusammen wenn ich ein "Klack" vom Staubsauger höre. Die Rettungstruppe steht dann allerdings bereit.
Gruß
Holger